要大家目前個倉跌30% 但侵當選 你制唔制？

已跌30% up

再跌30%目前計

侵當選會升wo

當選後升返

ok gogogo

侵當選會大升

停咗牌
咪由佢跌囉
啲多30%都願

跟40％

制

冇問題。得幾千蚊。跌！盡跌

QE多劑有乜市仲會跌

跟 drop to zero

無問題

當選後升翻300%

未當已經跌左30 佢做先有得救

50%都唔大問題
當選舉經費

起碼40％

已跌左30%再跌無啦

當初唔係講好要攬炒嫁咩剩低70%算咩攬炒

可以

你唔炒咪得囉

只要滅到共，輸剩3成都得

Maga

侵侵會比返你

變哂牆紙都得

要攬炒但又撐侵？

拿拿林 唔跌點加倉 樓主問黎都on9

制，我想上車

打杖既話, 跌90% 都制

制，0-30%都係0

話制果啲全倉得幾千蚊

我空倉喎....咁點計?

加1

若有錢就乜都可以，其實就係癌屍。

重貨都無問題

好似大陸網民話哉：打土共，我捐身家

無問題，我都無倉

跌完30%再溝貨

咪溝，正股驚閪
侵做實升

孖展再drop to zero都得

跌到負數都得

I do

我願意

不了

侵=美股gogo

制
Sh會升返

Biden當選會升 侵當選爆升

不了， 咁我支持china joe 算